招女仔夾租

想搵個女仔一齊夾租
roommate11月中搬走
水電煤wifi share
想搵個唔自私整整齊齊嘅roommate..
荃灣西😢

男仔得唔得

男絲打

唔好啦..

我可以
一次性交租一年得唔得

幾錢

基佬ok?

6000

咁貴

有冇圖睇吓

我係有棍絲打

500幾尺 裝修ok la 好過劏房
行10分鐘到西鐵
有邨巴過海

留tg?

我唔係租
想你影間房俾大家睇睇

有意... 但巴

有意

其實呢啲合租最後係咪多數fail
先唔好講兩個唔識既
就算係兩姊妹合租都肯定好多野嘈
已經想像到間屋會點
浴室啲去水位一定比啲頭髮塞曬
又冇人會主動去清等等

我明呀 試過啦 當初個roommate自鳩私

想夾， 唔過夜， 1個月比我扑幾劑就可以

250磅肥妹okay?

有棍絲

私樓？

係

好想租，巴